====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' architecte , lui , est tendu vers la production d ' une œuvre finie , achevée dans le temps .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

